政府出左12項豁免內容

1. 乘搭交通工具
2. 執行政府職能
3. 履行法定責任
4. 在工作地點工作
5. 醫院或醫護服務
6. 同一住戶單位內生活的人
7. 司法機構進行的法律程序
8. 立法會或區議會的程序
9. 喪禮、祭祀先人
10. 不多於 20 人的婚禮
11. 團體履行法定責任的會議
12. 健康衛生講座

唔洗擺酒嚕

31號太子有冇衛生講座？

4. 在工作地點工作

31號要祭祀先人

哩個=全包

排隊等車點計

明顯係祭祀啦！

一路等車一路聽站長教點戴口罩

跑馬？

同隻病毒傾好咗以上12項唔會感染人

4人一枱 麻雀枱擺酒

10. 不多於 20 人的婚禮
但喪禮就可以

可以搭車但唔准等車！

反正搞開
可能搞搞吓又有人join
慳返唔少

神父 律師
4大
兩個本人
影相
打燈
化妝

點玩

在工作地點工作 豁免晒

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我同幾百人拍緊youtube

行山唔得？

唔駛去買野

出返最低工資資後捐回
又或者自僱

有無sauce

你自己話make唔make sense

職員就用在工作地點工作
其他應該唔得

健康衛生講座

搵個fa開talk

就黎輸.... 連人身自由都無埋

唔需要叻唔切幫對方出patch

8. 立法會或區議會的程序
U sure?

其實點計
一間鋪可唔可以多過4個人咁

即係返工繼續
只要同事間唔好一齊出街食飯就無事

i mean客人

隔1.5m

其實都係跟外國做法

部分地區直頭全面封鎖

6點check
12講嚟把撚

合理推斷啫
每條法例一定有interpretation
可以拗嘅地方好細

分開聚集 唔計

搭lift夠4個冇得入

武肺屍體出殯 臨尾瞻仰遺容會唔會中招

心水ching

可以擺五枱 夠哂熱鬧

任佢噏 平時一人都可以話非法集結
要睇多幾日先知佢點玩

我屌 我做sales會接觸既人而家多過d餐廳職員

我都想知咩叫公眾場所眾集
一個商場係咪一個公眾場所

咁店員就可以因為工作場所可以豁免
咁店員又包唔包括入嗰4個人入面

睇完個豁免仲亂，不如一刀切算啦，宜家咁我諗星期日除咗餐廳有分別之外條街都係一樣

有得繼續番工！香港人又贏！

行樓梯都唔俾啊 只可以4個

可唔可以搞個香港法治已死嘅喪禮?

假如第5個人走埋入去
係咪拉晒5 個

叫埋楊岳橋

一撚啲都唔清晰
個area幾大先
餐枱間又識講1.5米
咁維園係咪叫一個公眾地方 即係維園只準4個人入？定維園入面嘅一個足球場先叫一個公眾地方？定一個小食亭先係一個公眾地方

點坐好？

12真係cls，拍條片擺上網咪算

贊成戒嚴算啦 搞咁多又冇用

反正咁多皇軍 差唔多4萬人
除開每區2000人 每條街放10個都得
全部出嚟行咇
見到有人格殺勿論
我諗班皇軍都好enjoy咁做

咁上私人單位啲興趣班算唔算公眾場所

諗諗吓男厠都要排隊喎
咦 排隊都唔可以多過4個人喎

屙尿都俾人告

排隊等lift呢？
排隊買外賣呢？

咁係咪去人屋企都唔得純粹問下

究竟點解要交稅養呢班on9
香港人真係好撚命苦

應該可以 佢好似剩係計公眾地方？

6. 同一住戶單位內生活的人
應該就唔得

6. 同一住戶單位內生活的人
咁哩個點解

9. 喪禮、祭祀先人

之後喺呢12處爆發就好玩

先人會保佑

去左人地屋企佢都唔知啦 果埋海師撚家屋隔離都咁兒戲，何況而家人地正正常常有手有腳去朋友屋企開party

第10點記唔記埋入面果個先？

考DSE犯法

第九點先岩

我想知點捉

4. 在工作地點工作 你想去其他地方蛇都唔得

長沙灣、葵涌、酒吧群組：在工作地點工作
婚宴群組：不多於 20 人的婚禮

返工豁免已經得啖笑

豁免就啫係唔限4人

如你屋企住十個人，呢十個人可以一齊去公眾地方？

2圍ok啦

睇佢點定義工作地點
有D人份工通處走唔通唔俾人出街

又好似係
你個講法合理D

林鄭擺明係見大家悶左咁耐搞下氣氛

成家都要帶住址證明出街

聽講喺警總附近搞萬人健康衛生講座可以豁免

咁如果遊行每人收翻一毫子係咪唔犯法

唔理啦，總之返工嗰陣係百毒不侵

佢一定定義得清清楚楚

其實好多單都係工作地點感染

個新郎新娘都係接Job嘅姐

等外賣, 等位呢
等廁所, 等lift, 等俾錢呢
等撳機, 等過馬路, 等人遲到呢
dllm on99港共

全部賓客用工作地點工作
工作內容係負責食

唔可以低過最低工資

我自顧人士搵食咋喎
市道唔好搵得一毫子係一毫子吖嘛

入便利店入超市呢，排隊都係聚集

依個政府真係痴撚線

準備復工

咁可能OK喎

拉得你嘅學生 今次條條例係除豁免外唔比多個4人聚集

樓上果d咩一家十口又拉得

禮拜日啲賓印會唔會唔見晒呢

星期三冇馬主

唔知班仆街擺23條街站算唔算執行政府職能呢

總之係咩地方都好 除十二項外 黑警覺得你係4人以上聚集就拉得

排隊買米，排隊買口罩，揸七人私家車入面有5,6個人又點計。

黑警決定

重點係冇補貼方案，一下整死晒d殘餘既店

落車時 唔係5個人聚埋一齊行就得 真實情況等黑警判斷

有 放心 但都係幫大財團多

同一單位居住？ 乜呢個係公眾地方？

一路打，一路食

應該講緊同住嘅人 出街聚會 會獲豁免
例如10條友一齊住 佢地一齊出街都唔會犯法

你唔講都好啲
政府：頭盔定先

有無人想搬屋一齊住?

黑警話邊到係就邊到係公眾地方 總之平時出街 任何活動 多個4人就拉

但係人就照炒

如果搭𨋢多過4個人即刻禁關口掣, 唔撚俾其他人入

林鄭月娥直言有關規定無「科學性基礎」，她指曾參考外國規例，有關限制由2至10人不等，但認為以4人為限較適合香港情況，她指：

「因為一家三、四口都不能一起活動，似乎太過嚴苛，但10人又太多，如10人一起同枱食飯，擔心會有交叉感染。」

出街限四個人

交通工具唔計

餐廳只收一半人 又要隔乜鳩1.5米
如果繼續返工 咁同監躉放lunch有咩分別

全部做囇侍應 放食飯就係睇結婚

政府眼中
返工唔會有事

呢啲都係靠自律
歐洲佬就係唔自律先搞到咁

樓下個球場仲有廿幾人係到玩，仲唔戴罩

未拉得

咁痴線

隔開一個身位等 見到意大利排隊都係咁

建築物內嘅設施點會計交通工具

黃店Bingo！有冇人可以幫手整吓？

髮型屋 美容院 點計

留名睇點捉....

唔計

𨋢係交通工具？
咁隨意門係唔係呀

如果政苦個解釋係指定地點進行或者路祭有名有姓既死人，律師都幫唔到你 規例係政府搞，解釋權一樣係政苦身上

擺酒唔可以多過廿個 返工就幾多個都得

4人以上痴埋一齊就照捉，班黑警都係睇呢d特徵去捉人非法集結

9. 喪禮、祭祀先人

清明一定好多人

跑馬算係邊類? 騎馬使唔使戴口罩?

紅事當白事搞

樣衰可拉，除非你有病徵，比如話咳或噴出體液

所有制裁不適用於病患，只針對健康人士。
市民不得要求執法去處理疑似患病違規者。

一早要廢除啦

警告所有市民，當遇上貌似患病的違規者，應聯絡衛生處處理，不得以此滋擾執法。

企街嘅繼續企街山

近嚟好多惡作劇係針對執法，咁無疑係加重咗執法的工作負擔，比如話見到戴住狗帶四圍走的被隔離人士，稍微有腦的都會call白車搵醫護，正如遇劫遇竊係應該搵保險或偵探公司，出糧係搵銀行而唔係搵老細同警察。

捧住塊神主牌行出街咪得

如果咁排 想睇觀塘區咩境況

一世人淨係可以死一次
結婚就

咁有撚用？

擺酒
抵死呀

輸你老母臭閪

婚禮仲豁免

出左新聞稿：

《規例》的附表一列明以下的羣組聚集將會被豁免——

1. 為交通運輸而進行的羣組聚集，或與交通運輸有關的羣組聚集
2. 為執行政府職能而進行的羣組聚集
3. 為履行法定團體或政府諮詢機構的責任而進行的羣組聚集
4. 為在工作地點工作而進行的羣組聚集
5. 為在醫療機構提供、獲得或接受醫院或醫護服務而進行的羣組聚集
6. 共住的同一户人所進行的羣組聚集
7. 對在法院、裁判法院或審裁處進行法律程序屬必要的羣組聚集
8. 對在立法會或區議會進行的程序屬必要的羣組聚集
9. 於喪禮上的羣組聚集，或於哀悼或悼念尚未入土或火化的先人的場合上的羣組聚集，該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近，為哀悼先人離世而舉行的祭祀或儀式
10. 於婚禮上不多於20人的羣組聚集，前提是於婚禮上並無供應食物或飲品
11. 某團體的會議上的羣組聚集，前提是該會議屬必須在指明期間內舉行，以遵守任何條例或符合規管該團體的運作或事務的其他規管性質文書
12. 為傳揚有助於預防及控制指明疾病的資訊或技巧（或為處理有助於預防及控制指明疾病的供應或物品）而進行的羣組聚集

兩個本人唔出席，滕多兩個位

最重要係要繼續返工呀

同埋行山

手殘unlike左

真喺戇鳩到一個點 又嚟做啲唔做啲
大爆發不遠了

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

或於哀悼或悼念尚未入土或火化的先人的場合上的羣組聚集，該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近

太子站

街市買餸咁點？

感激政府 好感動忍唔住哭能咗

拉得

喪禮人數無上限!

返工都係

10. 不多於 20 人的婚禮

如果唔撚洗prove既話 所有場合聚都話呀甲呀乙死過啦 咁簡單咩

衞生講座

搭𨋢又點呢？

推到新娘睇到

Dse係咪唔洗考了

覺得幾好唔明反咩

算把啦 皇軍話你非法集結就非法集結架啦 由6月可以拒絕ss拗出示委任證 到而家捉你埋牆角行私刑插贓嫁禍都可以冇後果 你覺得佢會同你講祭唔祭祀？ 拉你果陣就話檢疫令 最後落簿屈多條非法集結囉

講真，香港人自救，政府出咩政策都好，唔駛理，呢兩個星期，我地自救真係唔好亂出街，唔好亂聚會，唔好掛著玩掛著食，想害死醫護呀？為左香港，為左醫護呀，唔關個政府事，仲掛著諗政府呢招有咩問題，錯晒Fo啦

1 同 4 先係高風險

我覺得連登要出一個抗疫約章，我地自己定規則，我地一齊遵守。

我地要諗D措施要勁過政府，更高效，到時公信力自然在大家手上，又ko政府，又ko隻病毒。

百街超市入面多過4個顧客又點？

4先最奶野

拜山都比

都係14日

不過唔知會唔會延期

如果你同4個以上師奶，一路吹水一路買野，就會犯法。

武漢肺炎識認場合？

婚禮唔同婚宴
婚禮係行禮only

揾一個導演拍住全程！
其餘全部人當係自僱演員！

搭車同返工無事嘅之前武漢同而家意大利就唔洗封成咁啦

12項冇提過跑馬仔喎, 馬會收得皮了

其實即係話限制左大部份嘅私人聚會

冇撚有錯 搭車返工最安全

CLS 咩羅緝

為在工作地點工作而進行的羣組聚集

9. 於喪禮上的羣組聚集，或於哀悼或悼念尚未入土或火化的先人的場合上的羣組聚集，該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近，為哀悼先人離世而舉行的祭祀或儀式

照佢解釋拜山係唔俾

等車呢 過4 人喎

返工係會免疫病毒

銀行呢？

俾個智障既做特首
最好笑係仲有香港人支持佢果下好野

即係同你講
人死就冇得決定 但係婚禮可以
所以都係咪撚搞喇 延期啦

朝朝廢老排隊拎報紙計唔計

1 4 6 已經夠轉播啦

關行山咩事呢？

等睇乘機用呢招嚟對付831，922，118

突破左盲點
點番工呀

【武漢肺炎】400人逼爆商業登記署 轉業務性質博攞抗疫資助

呢班人有冇得豁免

搞多十日八日就有萬二個豁免

孖智小農政府無計

日日唔做野十個官員朝思夢想各式各樣豁免到完美法例

排隊買口罩呢 又計唔計？
排隊食飯呢？

ielts 個d仲洗咪考..

等睇選擇性執行

户

隻病毒識洗你做緊咩 之後唔搞你既

咁講等過馬路係咪都唔可以超過4個

咁人地全面封完係有補水嘅
宜家封啲唔封啲同林奠戴口罩戴一半一樣咁冇用 得個姿態

立例立到咁模糊
擺明方便黑警選擇性執法

係 因為無合理解釋

行山既都拉得

街市 超市 銀行點計

路祭一國兩制, 路祭法治

可以做9個賓客

唔通佢真係拎把尺去度咩喎⋯⋯只有1.4米，拉得

9同12

告你非法集結

20人婚禮 唔洗擺酒唔洗煩 賓客又安心

補習社又點計

其實政府都係get 唔到市民想知問題

最簡單基本行街， 買餸，去超市算唔算先

乜你覺得好香港地生活唔係似監躉咩

其實條例係針對公眾地方聚集 私人地方 例如商場 其實係咪唔適用？ 求法律界巴絲答

上次海港城班狗話人地係商場公眾地方行為不檢 已經唔係好明 商場唔係私人地方咩？

仲有兄弟姊妹 三姑六婆

媽咪

即係唔駛返工?

要未入土或未火化

咁同冇措施有咩分別

全民做食評人/ 係餐廳食住等下一班車，
咁就可以多過4個人同枱食飯

大半年來咁多人離奇死亡，如果咁都搵唔到幾個有名有姓up出嚟，咁不如唔好再參與呢個運動好過啦

藍絲：感謝黨

總覺得有d 人會照搞點執法

條例形同虛設

林鄭話飲酒會有親密行為

香港用返工抗疫
係咪返左工就唔會感染

買飯返公司食點算

根本就矯枉過正

去工作

又多左機會比狗咬

其實我地當坐交通工具咪得

笑9死人，又話禁4人以上公眾地方集會，我喺屋企公司係私人地方，點解又要豁免呢？咩邏輯黎架呢？

4. 公墓員做乜仲可以home office

排到出海濱個海

沙灘仲有無開。。

武肺屍體無得瞻

今晚開始一見到有第五個人入𨋢即刻問佢 做咩啊你 唔好入黎啊 犯法㗎

咁又唔好咁講，佢目的都係想減低傳播機會姐

on9無極限，直接宵禁啦

肥婆成最大贏家

係，在工作地點工作

想去室內場玩war game都唔撚得

我估指4個以上有社交關連人士聚埋一齊就唔得，三唔識七排隊冇交流嘅話應該冇問題，但4條友排隊時喺度一齊吹水就會有問題

不過依家啲法例都係黑警話你有問題就有問題，自己友就冇問題

租場嘅會報黑警

有d公司嘅工作地方係街度，例如寬頻佬

到最後咪又係政府自行演繹

強制隔離都執法唔到 呢d更加唔會執法
純粹搵新藉口打壓異己姐

不多於 20 人的婚禮
慳返唔少 定要流水式集會咁

呢個post啲連登仔好似小學雞駁嘴咁

因為條例都唔清唔楚 咁多灰色位

咁政府做乜wfh？打工仔特別強壯

話俾拜山果啲，中文應該唔合格
最尾果句應該令好多人誤會

應該要公開支持戒嚴
希望特首認真考慮下

都要有位俾人入先駁到

總之幾個後生仔女就即拉
幾個阿伯就無事
擺明係殺年青人

排到去下一個車站。頭站到尾站變咗一條人龍。

咁政府應該點做？ 立例全面停工？

依個一定冇可能做到
平時啲呀叔冇罩照迫

打麻雀、唱K反而不受限

幾時賠償餐飲業損失，理論上應由19年6月起計算

其實私人地方裏面聚集係咪不限

骨場、麻雀館、桑拿呢？
呢d唔需要既？

唔係呀乜乜乜太架咩
你懂的

佢瞓入棺材到fit哂

屌你老母係咪工作地點唔撚會受病毒感染阿係香港打工仔真係賤撚過做狗

真

但事實佢係冇解釋過

有攝影有化妝
拍緊套結婚戲啫
全部老臨返緊工

4月1日是哥張國榮的死忌。 可以3月31 晚上開始吧。

想問下有冇篤灰熱線?
1823 app得唔得
想舉報見到5個人一張枱既藍店

應該係

淨係講公眾場所唔俾

喪禮會除口罩影大合照咩

放TG

好似麻雀館同karaoke冇限制

做sales 既表示好𠹌驚好無奈

咁其實何謂公眾場所
我去富豪私人會所，包間箱房果幾粒鐘任玩
係咪叫公眾場所？

都係聚人

消防呢？ 火警點算

有9個真心friend都唔錯

2. 執行政府職能
3. 履行法定責任
4. 在工作地點工作

10. 不多於 20 人的婚禮
如果我擺60位 我係咪要分三日 全漢全席呀依家？

相反我地office 就停撚哂 最需要小心嘅就係前面員工 真係本末倒置

你老母生個腦比你 好心就用下

連登仔：你仲乜揀而家死，唔死遲啲？ 送殯好重要咩？

收皮啦屌你老母又係你隻死藍扮黃絲

利申: 就黎要去喪禮 老人家走左，下個月出殯

RIP
我好體諒
紅白二事仲會被連登仔譏諷

私人會所有另外講要關閉

公眾地方唔知係咪咁定義:

垃圾 如果係藍 藍果個都係你 你呢d冇腦黃衰過藍

收皮啦屌你老母仲駁 小學雞咁亂鳩咁駁 你咁做係助紂為虐 為虎作倀 你依種廢柴死不足惜 死有餘辜 你對唔對得住天地 你對唔對得住父母 你對唔對得住周梓樂 你對唔對得住陳彥霖 你對唔對得住721係列車內遞番眼鏡俾人但係俾呀燼叔抽水一個右勾拳嘅年青人 你對唔對得住係理大天橋外純粹fing下紙巾然後俾黑警噴到成面胡椒跟手俾人㩒落地下嘅大肚婆 你對唔對得住太古廣場梁烈士 你對唔對得住千辛萬苦經坑渠捐番出黎嘅理大義士 你對唔對得住無數咁多女義士係新屋嶺被黑警又姦又打又殺又全裸侮辱呀 你唔撚駛答我 你對住鏡撫心自問得啦

thanks 巴打

之前都驚佢係中左肺炎 但醫院check過係陰性

所以條暴動罪係大學都入到罪咪咁撚on9囉

但如果有set密碼，但度門長期打開，咁就唔算公眾地方

無腦就收皮收聲啦 郁d就放晒兄弟上台 真係比你害死 死廢物

又係依種藍絲口吻

撘𨋢多過4人就踢岀去

你咪係囉 係到話鳩人 你真係冇腦架喎 屌 你真係完美示範藍絲真係腦殘

你都係啦 係到話鳩人 你真係冇腦架喎 屌 你真係完美示範藍絲真係腦殘

又唔係聚會

留意返政府係羣組聚集依個term唔係聚會